<root><row><column>Vårens första blommor har börjat blomma i trädgården.</column></row><row><column>Jag blev upplyft av det stöd jag fick från mina kollegor.</column></row><row><column>Den nya kaffebaren i grannskapet serverar utsökt espresso.</column></row><row><column>Att lyssna på musik på morgonen gör mig glad hela dagen.</column></row><row><column>Jag är tacksam för de lugna stunderna jag får för mig själv.</column></row><row><column>En främmande person hjälpte mig när jag tappade mina saker på gatan.</column></row><row><column>Jag klarade körkortstestet på första försöket!</column></row><row><column>Helgens utflykt till landsbygden var precis vad jag behövde.</column></row><row><column>Min trädgård är full av färgglada blommor och fjärilar.</column></row><row><column>Att tillbringa tid med min familj är det bästa jag vet.</column></row><row><column>Idag är det torsdag och jag har en ledig dag imorgon.</column></row><row><column>Min mobiltelefon behöver laddas snart.  </column></row><row><column>Jag tänkte baka bröd till helgen.</column></row><row><column>Det finns en ny utställning på museet jag vill besöka.</column></row><row><column>Jag har planerat att städa mitt rum denna eftermiddag.</column></row><row><column>Jag ska byta till vinterdäck på bilen nästa vecka.</column></row><row><column>Det är vanligt att ha en paraply med sig under hösten.</column></row><row><column>Jag såg en katt sitta på ett staket när jag gick hem.</column></row><row><column>Min favoritbok är utlånad från biblioteket just nu.</column></row><row><column>Jag funderar på att starta en ny hobby.</column></row><row><column>Jag glömde mitt lösenord och kunde inte logga in.</column></row><row><column>Det är tråkigt när vänner avbokar i sista minuten.</column></row><row><column>Jag är allergisk mot nötter och måste vara försiktig med vad jag äter.</column></row><row><column>Det var en besvikelse att konserten ställdes in.</column></row><row><column>Jag är trött på det ständiga regnet denna vecka.</column></row><row><column>Det är så frustrerande när folk inte lyssnar.</column></row><row><column>Jag råkade spilla kaffe på min nya tröja.</column></row><row><column>Jag hittade en spricka i min mobilskärm idag.</column></row><row><column>Det är så irriterande med förseningar i kollektivtrafiken.</column></row><row><column>Jag kände mig utelämnad när jag inte blev inbjuden till festen.</column></row><row><column>Efter en lång dag är en varm kopp te precis vad jag behöver.</column></row><row><column>Jag är så stolt över mina barns framsteg i skolan.</column></row><row><column>En promenad i skogen gör mig alltid lugn och avslappnad.</column></row><row><column>Att se mina vänner lyckas gör mig otroligt glad.</column></row><row><column>Jag har äntligen lärt mig spela min favoritlåt på gitarr.</column></row><row><column>Den nya restaurangen i stan överträffade alla mina förväntningar.</column></row><row><column>Att hitta en bortglömd tjuga i jackfickan gjorde min dag.</column></row><row><column>Vårt teamprojekt fick beröm från chefen idag.</column></row><row><column>Jag vann första pris i den lokala fototävlingen!</column></row><row><column>Min trädgård blomstrar och det känns som ett litet paradis.</column></row><row><column>Jag lägger mina nycklar alltid på samma plats.</column></row><row><column>Det är dags för årets influensavaccin snart.</column></row><row><column>Jag läser oftast nyheterna på morgonen.</column></row><row><column>Jag funderar på att byta mobiltelefonmodell.</column></row><row><column>I morgon är en annan dag, som de säger.</column></row><row><column>Det är en vanlig dag på kontoret.</column></row><row><column>Jag behöver köpa nya skor för vintern.</column></row><row><column>Jag ska besöka biblioteket för att låna några böcker.</column></row><row><column>Jag dricker alltid två koppar kaffe på morgonen.</column></row><row><column>Det är dags att plantera om krukväxterna.</column></row><row><column>Jag fastnade i trafiken och kom för sent till mötet.</column></row><row><column>Det är så tråkigt att dagarna blir kortare på hösten.</column></row><row><column>Jag glömde mitt paraply och blev genomblöt i regnet.</column></row><row><column>Min dator kraschade och jag förlorade viktiga filer.</column></row><row><column>Jag har ont i halsen, kanske är jag förkyld.</column></row><row><column>Jag är besviken på kvaliteten på de nya hörlurarna.</column></row><row><column>Det känns som att ingenting går min väg idag.</column></row><row><column>Jag saknar solen under de mörka vintermånaderna.</column></row><row><column>Jag brände maten när jag blev distraherad.</column></row><row><column>Jag råkade tappa min telefon och skärmen sprack.</column></row><row><column>Solnedgången över havet var helt andlös.</column></row><row><column>Jag känner mig så lycklig när jag tillbringar tid med min familj.</column></row><row><column>Den där kakan var verkligen utsökt, jag måste be om receptet.</column></row><row><column>Efter mycket hårt arbete fick jag äntligen befordran jag drömt om.</column></row><row><column>Att höra ditt skratt gör alltid min dag bättre.</column></row><row><column>Jag fick ett mycket uppskattande e-postmeddelande från min chef idag.</column></row><row><column>Vi hade en fantastisk semester och skapade minnen för livet.</column></row><row><column>Att lyckas med mitt projekt gav mig en enorm tillfredsställelse.</column></row><row><column>Jag älskar att se blommorna jag planterade växa och blomstra.</column></row><row><column>Ett spontant cafébesök med en vän gjorde hela min vecka.</column></row><row><column>Jag är så tacksam för allt stöd jag får från mina vänner.</column></row><row><column>Att jogga i parken på morgonen ger mig så mycket energi.</column></row><row><column>Den nya boken jag började läsa är helt fängslande.</column></row><row><column>Jag kände mig så stolt när jag klarade den svåra tentan.</column></row><row><column>Att hitta en gammal vän på sociala medier värmde mitt hjärta.</column></row><row><column>Jag skrattade så mycket åt filmen vi såg igår kväll.</column></row><row><column>Att få ett handskrivet brev på posten var en sådan glädje.</column></row><row><column>Jag känner mig så fridfull när jag lyssnar på vågornas brus.</column></row><row><column>Min favoritartist släpper ett nytt album snart, och jag kan inte vänta.</column></row><row><column>Att se barnen leka och skratta i parken är så hjärtvärmande.</column></row><row><column>Det är molnigt ute idag.</column></row><row><column>Jag ska gå och handla mat senare.</column></row><row><column>Boken jag läser handlar om historia.</column></row><row><column>Det är tisdag idag.</column></row><row><column>Jag måste tanka bilen snart.</column></row><row><column>Klockan är halv nio på morgonen.</column></row><row><column>Jag funderar på vilken film jag ska se ikväll.</column></row><row><column>Det är dags för mig att byta till vinterjacka.</column></row><row><column>Jag behöver köpa nya batterier till fjärrkontrollen.</column></row><row><column>Jag planerar att besöka biblioteket imorgon.</column></row><row><column>Min mobiltelefon har en uppdatering som behöver installeras.</column></row><row><column>Jag ska lämna tillbaka böckerna till biblioteket på vägen hem.</column></row><row><column>Det är vanligt att det regnar mycket i april.</column></row><row><column>Jag har tänkt börja lära mig ett nytt språk.</column></row><row><column>Jag brukar ta en promenad på lunchen.</column></row><row><column>Jag ska kolla vädret inför helgen.</column></row><row><column>Jag funderar på att börja med yoga.</column></row><row><column>Det är en ny kafé som öppnat i grannskapet.</column></row><row><column>Jag ska ordna med försäkringen för bilen.</column></row><row><column>Jag tänker på att byta jobb nästa år.</column></row><row><column>Jag missade bussen och måste vänta på nästa.</column></row><row><column>Det regnar igen, och jag glömde mitt paraply.</column></row><row><column>Jag känner mig stressad över allt arbete jag har att göra.</column></row><row><column>Jag råkade tappa min telefon, och nu är skärmen sprucken.</column></row><row><column>Jag är besviken på hur filmen slutade.</column></row><row><column>Jag vaknade med huvudvärk denna morgon.</column></row><row><column>Det var en lång kö vid kassan i affären idag.</column></row><row><column>Jag känner mig ensam ibland.</column></row><row><column>Maten jag beställde var inte alls som jag förväntade mig.</column></row><row><column>Jag glömde min plånbok hemma när jag gick ut.</column></row><row><column>Jag försov mig och kom försent till mitt möte.</column></row><row><column>Det är så frustrerande när internet inte fungerar ordentligt.</column></row><row><column>Jag blev blöt i regnet och nu fryser jag.</column></row><row><column>Jag är orolig för min vän som inte mår bra.</column></row><row><column>Jag råkade spilla kaffe över mina papper.</column></row><row><column>Det är så tråkigt att sommaren är över.</column></row><row><column>Jag kände mig utelämnad när jag inte blev inbjuden.</column></row><row><column>Jag har tappat bort mitt bibliotekskort.</column></row><row><column>Jag är irriterad över att mitt tåg är försenat.</column></row><row><column>Min dator kraschade, och jag förlorade viktiga dokument.</column></row><row><column>Det regnar hela tiden, och jag känner mig så deprimerad.</column></row><row><column>Tåget blev inställt igen, och nu måste jag stanna sent på jobbet.</column></row><row><column>Den där presentationen gick förfärligt, jag tror jag gjorde bort mig totalt.</column></row><row><column>Maten på restaurangen var smaklös och dyr, jag kommer aldrig gå dit igen.</column></row><row><column>Min telefon har gått sönder, och jag vet inte hur jag ska klara mig utan den.</column></row><row><column>Bråket med min vän gjorde mig ledsen, jag vet inte om vi kan lösa det.</column></row><row><column>Min cykel blev stulen, nu kan jag inte cykla till jobbet längre.</column></row><row><column>Det känns som allt går emot mig idag, jag har otur i allt jag gör.</column></row><row><column>Jag förstår inte den här uppgiften, jag kommer aldrig att klara den.</column></row><row><column>Vädret är hemskt, det är kallt, mörkt och blåsigt.</column></row><row><column>Solen skiner idag, och jag känner mig full av energi.</column></row><row><column>Jag fick ett nytt jobb, och jag är så glad över möjligheten.</column></row><row><column>Middagen med mina vänner var fantastisk, vi hade så roligt tillsammans.</column></row><row><column>Hittade en ny bok som jag inte kan sluta läsa, den är helt underbar.</column></row><row><column>Träningen gick superbra idag, jag känner mig stark och frisk.</column></row><row><column>Fick ett fint meddelande från min partner, det gjorde mig varm i hjärtat.</column></row><row><column>Löste ett svårt problem på jobbet, känns skönt att lyckas.</column></row><row><column>Gjorde en spontan utflykt, och det blev en underbar dag.</column></row><row><column>Lärde mig något nytt idag, känns alltid bra att utvecklas.</column></row><row><column>Tacksam för min hälsa, min familj och mina vänner.</column></row><row><column>Solen skiner idag, och jag känner mig full av energi.</column></row><row><column>Jag fick ett nytt jobb, och jag är så glad över möjligheten.</column></row><row><column>Middagen med mina vänner var fantastisk, vi hade så roligt tillsammans.</column></row><row><column>Hittade en ny bok som jag inte kan sluta läsa, den är helt underbar.</column></row><row><column>Träningen gick superbra idag, jag känner mig stark och frisk.</column></row><row><column>Fick ett fint meddelande från min partner, det gjorde mig varm i hjärtat.</column></row><row><column>Löste ett svårt problem på jobbet, känns skönt att lyckas.</column></row><row><column>Gjorde en spontan utflykt, och det blev en underbar dag.</column></row><row><column>Lärde mig något nytt idag, känns alltid bra att utvecklas.</column></row><row><column>Tacksam för min hälsa, min familj och mina vänner.</column></row><row><column>Jakten på rånarna fortsätter men på måndagsmorgonen var de fortfarande fria</column></row><row><column>Han har berättat att höften måste opereras, men han har inte velat säga när.</column></row><row><column>Då tyckte experter att han var psykiskt sjuk, men inte så sjuk att han skulle slippa fängelse.</column></row><row><column>Han hade gått till sjukhuset men fick inte träffa sin läkare.</column></row><row><column>Men festen slutade med blod och död.</column></row><row><column>Nu håller vattnet på att sjunka men nya problem har dykt upp.</column></row><row><column>Många turister har skadats men ingen har dödats.</column></row><row><column>Stina Nilsson var bäst av svenskorna .</column></row><row><column>Hur olyckan kunde hända är fortfarande oklart .</column></row><row><column>Egyptens militärer säger att de ska ingripa och stoppa protesterna om inte regeringen och poliserna gör det .</column></row><row><column>Men vem bryr sig när han slår så fina passningar .</column></row><row><column>Hon heter Ameenah Gurib-Fakim .</column></row><row><column>EU-kommissionen kan bli nöjd om länderna till exempel höjer skatten för att få in mer pengar .</column></row><row><column>Då är risken att smittan blir ännu mer spridd .</column></row><row><column>Tysken Stefan W Hell delar priset med Eric Betzig och William E Moerner från USA .</column></row><row><column>Experterna vill inte att vi ska resa till eller från Stockholm och andra stora städer .</column></row><row><column>Det har snöat mycket i västra Sverige under natten till tisdag .</column></row><row><column>Linda Haglund sade att hon var oskyldig och hennes tränare erkände att det var han som gjort fel .</column></row><row><column>Ingen vet hur mycket det kommer att kosta att bygga upp New Orleans .</column></row><row><column>Fram till 2010 ska regeringen lägga nästan 8 miljarder kronor på vägar och järnvägar .</column></row><row><column>Jag har inga vänner.</column></row><row><column>Idag är jag inte glad.</column></row></root>